# Параллельное исполнение

Сделать функцию для параллельного выполнения N заданий.

Принимает на вход слайс с заданиями `[]func()error`,
число заданий которые можно выполнять параллельно `N`
и максимальное число ошибок после которого нужно приостановить обработку.

Учесть что задания могу выполняться разное время.

## Тесты
```
go test -v
```
